放鳥被譙！17歲女「喝威士忌+啤酒」站不穩見網友…遭輪流性侵

放鳥被譙！17歲女「喝威士忌+啤酒」站不穩見網友…遭輪流性侵

新北市一名17歲少女小美（化名）喝得爛醉，依舊要赴陳姓網友的約，結果被對方及其李姓友人先後性侵。新北地方法院判陳、李各3年徒刑。

判決指出，小美2016年初透過臉書認識陳男（19歲），雙方聊天聊了一、二周，相約同年2月10日在板橋火車站見面；但她放鳥對方，跟友人到台北松山彩虹橋烤肉，喝下好幾瓶啤酒和半瓶伏特加。

小美當下醉到站不穩，但看到陳男在臉書痛罵自己，覺得很不好意思，走路搖搖晃晃堅持赴約。陳男騎機車載小美到李姓友人的住處，竟起色心，兩人先後性侵她。法官考量兩人認罪，且各賠小美30、40萬元，達成和解，依乘機性交罪判兩人各3年徒刑。全案可上訴。

呢球射得靚

巴哥

比人屌兩獲就70萬台幣

啲錢真係易搵

台妺飲到醉訓一覺就70萬

香港如果俾人強姦，可唔可以要求賠償？

比完錢達成和解仲要坐

17歲就搵到第一桶金

繼ptgf後又一新賺大錢職業

好賺過ptgf多多聲

咁就70萬，上樓不是夢想

標題係話威士忌內文又話伏特加

In sun bus we trust

又係新北市

真。PTGF

醉住瞓一覺有16萬8000蚊

咁樣比人屌一次有17萬真係幾好搵

爽 完又有錢落袋